想問下twice牙南同牙隱百合傳聞有幾真?

如果係真牙隱都幾能值得葡萄, 一個5/10媾到一個10/10...

新人一名 牙穩係？

應該真，琴晚佢話我知

我就覺得牙南賺左

1000000%真啦
未見過會有女仔曖昧到咁

假啦 傳出黎用黎轉移視線等大家唔記得南妹同bambam做愛

你老母同樓下看更做愛 生你出黎都係轉移視線

我住劏房樓下無看更 ching可能認錯人😅

好波

隱形人/透明人

😅

ho ball

改圖來咋傻9

有咩證據

直覺

why

牙隱超多女飯嫁，又rap得個樣又靚，仲識畫畫

理性啲啦